黑白照公布喜訊 哈利梅根迎第二胎

英國哈利王子和夫人梅根周日（2/14）宣布梅根懷第2胎，並公開一張兩人在樹蔭下，梅根躺在哈利膝上並撫著隆起的肚子的黑白照片。

哈利和梅根的發言人表示，「我們可以證實亞契即將成為哥哥。薩賽克斯公爵及夫人很高興將迎接他們的第2個孩子。」

英國《每日郵報》（DailyMail）記者引述白金漢宮消息報導，女王伊莉莎白二世、查爾斯王儲和威廉王子提前接獲通知，整個王室都「很開心」，並祝福哈利和梅根一切順利。

這個即將出世的寶寶會是英國王位第8順位繼承人。哈利和梅根在去年1月宣布脫離王室，不再執行王室成員職責並放棄使用「殿下」（HRH）的王室名銜，也不再接受王室撥款。兩人目前定居美國加州洛杉磯。（盧宥竹／綜合外電報導）

又多隻Nigger

雜種

離開皇室仲叫乜公爵夫人

咪係

報兩件平民生仔做乜？

Who?

兩公婆肯去返工未？

點解要黑白照

無咁易見到條女是力架

What’s up my nigga

直接變咗柯南嘅神秘人？

方便搵車頭相

冇工返喎 點養?

佢有生過架？真係唔知

大個咗記得問伯父拎返個頭銜

祝福

職業兒子

這個即將出世的寶寶會是英國王位第8順位繼承人

英女皇會比咩
呢報紙又鳩up

台灣報導不意外

咁王室成員同貴族封銜係有分別嘅

個bb真係慘，以為執到支好籌投胎，可以做皇子公主，點知畀個老母搞禍晒

脫離王室點解重有王位繼承權？

皇室KOL